前兩日警察種既「鬼」計，今日連登就已經奶哂野

警察mon post心諗爽丫丫
日日睇你哋咁嘈遲早喺機場自己鬼打鬼

根本無鬼打鬼
從來只有人同狗係度嘈
正常香港人點會阻旅客上機？
行得出來既全部都係有良知既
邊個會做d咁無良知既事，我諗你前兩日己經有答案啦

做咗自己唔認同既野就話佢係鬼，如果人哋勇武入黎搞不合作運動又點?

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我講緊有冇良知
咩唔認同？
咪即場投票囉
一人一票夠公平
你出來都係想要一人一票姐

絕不割

根本無鬼打鬼
從來只有人同狗係度嘈
正常香港人點會塞鐵阻人返工？
行得出來既全部都係有良知既
邊個會做d咁無良知既事，我諗你前兩日己經有答案啦

你呢段放落咩都啱...

根本大家係捉鬼捉上腦，行動一激進啲就話係鬼
去返14年「邊個衝邊個就係鬼」

唔洗講咁多啦
你話前線決定丫嘛
咪有分出去既 當場投票決定囉
好簡單

係你自己定義不合作=冇良知，呢個定義係幾時已經有共識?

你可以用呢個方法，但貿然話有冇良知就有啲問題啦

事實我係咁認為
香港人咁善良 有良知既都唔會阻外國旅客上機 仲要根本唔關佢地事
香港人不嬲對外國人好好
大陸人就唔知啦

咁唔該唔好用你個人既道德標準去批判人哋有冇良知從而判斷佢哋係咪鬼

無良知又點會出來
你做咩係咁宣傳佢地唔係鬼呢其實？

因為你根本判斷唔到佢哋係咪鬼
除非真係喺機場打人扔汽油彈
捉捉吓鬼就會變咗割蓆撚

所以我咪講出現場投票呢個方法囉
無人要捉鬼喎
鬼根本捉唔到 大撚晒既

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

唉 你地唔好鬧交啦
你地都中曬「不分化 不指責」呢兩大忌喇
自從星期日真係有鬼浮上水面
大家就係咁將一啲勸唔聽既人歸納做鬼
真係唔好再指責落去 如果唔係場運動唔洗落去
我覺得暫時大家咁分歧既時候唔應該過度提倡各有各做
畢竟真係會有人比情緒 慾望沖昏頭腦 唔聽勸
好心做壞事 然後就好容易出現屌鬼既情況
「各有各做」開始變左唔聽人講既擋箭牌
令我地見到唔應該發生既事都阻住唔到

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.